# I'm the BOSS

## 準備

* 投資家カードを配る。余りは脇に置く。
* 手札は5枚
* SPは投資家のABC順で一番の人。好きなマスにコマを置く。

## 勝利条件

* お金の多い人

## 手番

以下のどちらか

* 現在地の商談を始める
* サイコロを振って以下のどちらか
  * 移動先で商談を始める
  * 山札から3枚引く

## 注意

* 手札の上限は12枚
* 12枚を越えたら捨てるか移籍カード3枚を使う
* お金はテーブルの上の見えるところに置くこと。束ねるのは可。

## 商談

* 交渉に参加できるのは対象となる投資家カードか親族カードを出したプレイヤー
* 交渉の対象は配当金の一部のみ(手持ち現金を要求できない)

## 影響カード

* 旅行中。親族は直ちに捨て札にする。
* 移籍カード。ボード脇の投資家カードが優先。
* I'm the BOSSカード。BOSSが移る。
* ストップカード。直後にしか使えない。旅行・Boss・移籍に使える。

## 商談成立

* カウントダウンして確認
* 旅行にも行かず使われなかった親族カードは手札に戻る
* タイルをボードに置く。置いた場所は以後飛ばす。コマは次の空白まで移動。

## 商談失敗

* 旅行にも行かなかった親族カードは手札に戻る
* タイルは山札のまま

## 終了条件

* \#10以降の商談成立後にダイスで終了チェック

## 補足

* 自分の投資家カードは自動的に賛成になる(使わない選択肢はない)。
